【突發】仇思達支持周日遊行！

仇思達facebook：

民陣發起周日再次遊行，我是支持的，適合一家大細、扶老攜幼參與──只要「泛民」停止籌款，以及孔令瑜、費高陳等不再以大台姿態做「架兩」。

為什麼心態上會調整呢？一、遊行的成本極低，就算白行一趟，也只是損失了一個休息日（假如有效就更加好啦）；二、即使特府當晚又發聲明，表明將會恢復二讀，遊行亦可以證明遊行是無效的。這是非常重要的，將會使更多的市民同情行動派，加強了「和理非」和激進兩條路線的互諒與包容。6·12的槍聲已經驚醒和震憾了「和理非」，香港人爭氣！

#首次認同遊行

支持佢呢個post, 但佢個人就食屎喇

岩呀
支持大家出去遊行
但大灣駒就算撚數啦

唔捐錢邊有可能

條友搞咩又正常返

洗底時間!!!!

Glory hunter 今次大把扮中立都會去行

因為之前毓民叫人上街

又係佢

咪再post d牆頭草啦

佢話呢d叫是其是非其非吖嘛